賽馬會普通科門診有員工確診武漢肺炎！無源頭！

石湖墟賽馬會普通科門診有員工確診 北區醫院隔離治療

石湖墟賽馬會普通科門診診所一名員工，確診感染新型肺炎，診所今日關閉一天，徹底消毒。北區醫院發言人說，該名57歲患者主要負責診所清潔工作，工作期間有穿戴個人防護裝備，上星期五開始出現咳嗽及喉嚨痛，無發燒。他過去14日內，無外遊紀錄，亦無接觸確診患者，昨晚接受深喉唾液樣本測試，證實呈陽性反應，現時在北區醫院接受隔離治療，情況穩定。診所目前未有新型肺炎確診患者的到診紀錄，正與衞生防護中心追蹤該確診員工的密切接觸者，安排檢測及跟進所需檢疫安排，並會密切監察診所職員健康情況。

2020-04-08 01:31:54

大爆發啦

社區爆發啦

可能接觸到病人

屌
第幾個病人?
今日公佈唔見57歲既

rthk嗰張圖文不符